【理大圍城】被控理大暴動 應屆文憑試女生申保釋再度被拒 上庭時一臉憔悴

（獨媒報導）前年11月警方圍堵理大校園，其中12人被捕後踢保，惟事隔一年多後，上周再被捕即日火速被帶上庭，全被控理大一帶參與暴動等罪。主任裁判官嚴舜儀拒絕11人保釋，包括一名17歲應屆文憑試中六女生。她今（26日）在九龍城法院申請保釋覆核，她上庭時一臉憔悴，最後遭裁判官鄭念慈拒絕保釋。據悉，下月為其學校的最後上課日子，而4月將是文憑試開考。

吃子政權折鳩墮

手足
好嬲 死黑警

8日後再黎過

鄭念慈

好多學校呢個星期都考晒mock啦

手足

真係上左庭先，之後控方再慢慢搵證據，搵唔到咪唔告囉，最多輸堂費反正納稅人埋單。

仆街黑警死全家

推

求下踢過保既好走

踢保嗰啲點解唔堂堂正正走人

正一仆街中共

加油 香港人唔會忘記你嘅負出

僥倖心理？

港共曱甴集團

點考

Dklm

考唔到 當absent 連考試費都唔會退返

監獄都有得考架wor
但唔會考得好

但唔係要係一早處理好果啲先可以咩
例如一路坐開監果啲

唔知有冇阻滯

呢d真係睇得連登多熱血上腦 一時衝動

佢實後悔死

聲稱手足諗清楚先出黎個班撚樣去左邊

照告，唔入再上訴

報應將到
一個也逃不掉

需要關心 關懷

點幫佢

全部都係港共政權嘅走狗

Rap